剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(160)

歡迎大家加入
131.
132.
133.
134.
135.
136.
137.
138.
139.
140.
141.
142.
143.
144.
145.
146.
147.
148.
149.
150.
151.
152.
153.
154.
155.
156.
157.
158.
159.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-159文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

丁丁

佢地日日鬥都唔悶個下好

臨考試前一日被分手 仆佢個街

930 考了 成晚冇訓 多撚謝

有冇人都係岩岩分手 想tg 傾下

考完試覆你

多謝你

分手第一日，就黎24個鐘冇訓，好想訓但又訓唔到

我岩岩好24個鐘冇訓

一入夜就好辛苦亂諗野。。

巴絲有冇pt 介紹想分散下注意力

可以對人既工 搵同事吹下水分散注意力

我好掛住個女朋友
我可以點做
成個腦都係佢

大概就係
佢屋企人要佢考好Dse所以唔俾佢拍拖
一定要分手
本身同佢好地地
朝早仲同佢傾緊計之後要去邊食咩
夜晚傾電話就分左手

早幾日🤦🏻‍♂️

只係用chartoom傾計
冇得見都死啦
如果見面佢屋企人都會估到

冇得唔聽啊
佢屋企的確好嚴
連學費都唔俾
我同佢點同屋企人鬥

冇啊
佢成績唔錯唔使補習
所以佢屋企人先驚佢掛住拍拖會影響成績

可以keep contact
我有問過點解唔可以偷偷地拍
佢意思如果要偷偷地拍又冇得成日見
搞到大家唔開心又何必

係吖Ching
直資

唔係我女朋友驚
係佢屋企人逼佢要講分手

啱啱落街散步
行去邊都有我地以前既蹤影
好痛苦
佢人走咗
點解仲要留係我個腦入面

佢同我講
佢識咗個好好
佢好鐘意既女仔
點解可以咁狠心

我唔知可以點
已經搵咗好多野俾自己做
但做咩個腦都諗住佢
我真係好掛住佢

我好痛
由起身到訓覺到諗住佢
原來我比想像中更愛佢

唔係
佢好愛我
係我唔識珍惜
分左半年啦
呢兩日先知佢有新女朋友

係我對佢唔好
佢以前好愛我
我可以話感情方面佢一個缺點都冇

我都明
但而家每一日都好痛苦

我覺得佢唔夠成熟
嫌棄佢唔夠好
我好抵死

係
好珍貴既一課
我好多謝佢
而家只想move on到

我知
而家贖緊罪

我而家先發現自己比想像中鐘意佢
呢四日用工作都麻醉唔到自己

頹多兩日要振作
準備好自己
話唔定他日我仲有機會
真係覺得大家好犀利
我四日已經想死
點解大家可以頂到咁耐

例子就識比 我覺得叫人乖啦 早d訓果d囉 仲有錫錫emoji